去旅行最開心嘅唔係當時，而係之後睇返D相勾起嘅回憶

同兩隻化骨龍去旅行，一時又嘈一時又扭計，當時嘅心情其實仲辛苦過係香港嘅平時
係返到香港後平靜返幾個月之後，再睇返d相同片，真係會由心入面笑出黎

聽過句說話「一段日子過左去後，回望先知對你幾有價值」

搵唔返原句但好啟發

我反而覺得係臨去前同搭緊車果種期待心情最開心

旅行中會覺得無咩野
但耐左睇返啲相又會嘴角含春咁笑住睇

啱
一悶/唔開心就睇翻啲相，個人又叉滿電努力為下一個旅行

55

完全同意 除咗返嚟睇相
Plan行程嘅時候都好開心

唔同意
好享受去個刻
睇完相係想再去旅行

覺得你最幸福係有個兩隻野
同佢地一齊你點都開心